[多圖] 李嘉欣紅唇Look撐愛駒

「大美人」李嘉欣與老公許晉亨（亨亨）現身馬場，兩人拖住手大晒恩愛，真係令人葡萄！亨亨以深色西裝Look現身，而嘉欣就化上搶眼嘅紅唇妝，以白恤衫、黑裙、黑外套再襯鮮紅色長靴示人，認真Sharp醒！據知今晚許家嘅愛駒「估惑」會再出場，上次同系「獻惑」幫許世勳先生贏夠100場，但嘉欣就冇到場，唔通今晚嚟補拉頭馬？

另一邊廂，剛剛開完紅館處女個唱嘅王灝兒（JW），今晚都有同男友葉韋彤嚟到馬場，不過佢哋匹愛駒「首驫」唔知係咪知道主人嚟捧場太High，竟然未開閘就衝咗出嚟，結果要重新入多次閘出賽，最終只係跑尾二。

水鞋？

對鞋柒到

唔拉頭馬養隻馬嚟把撚呀

唉, 廢事嘈呀

許晉亨（亨亨）

對鞋想點

想睇吳婉芳

李嘉欣 好好J MORE

仲係咁靚

黑絲

閪閪女人

我真係

唔知係咪知道主人嚟捧場太High，竟然未開閘就衝咗出嚟

47歲都咁正
係嘈左少少

正係幾正 但對鞋真係頂唔撚緊

紅黑紅紅黑呀

以為話亨亨係愛駒

我真係恭喜你呀

我真係恭喜你呀贏馬
肥左靚左